[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (8) 請開不推文回覆

買 / 賣飛可以去哩個Post

每日Rundown（盡量當日更新）

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

Rundown劇透

另一個Source（來自：
）

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

8.12心淡祝各位觀眾平安、快樂，真暗黃
無端端平咩安啫，仲唔係黃祖

LM

Lm

新帖LM

繼續推20號唱雙冠軍+唔好有伏嘉賓

814 嘉賓唔係dear jane就perfect la

容祖兒留名

今晚氣氛真係超好

有反中亂港暴徒用激光槍想射爆個波冇人講？

今晚日文正撚到！！！

日文段片邊到可以睇到

因為係lemon

我要吿解（同埋借過段旁白）

lm

第一次睇JOEY演唱會
上次睇JOEY+HACKEN果個
今次真係好氣氛到爆
以前睇UTUBE FEEL到果D氣氛今日現場FEEL到
好正好正

今晚即場8點半係門口買，$700蚊一張980不過係同香港牛買既，大陸牛賣$850（980），問多幾個就得

位置係綠閘個邊，好多大陸佬放飛，好多職員趕個度就啱

入唔到去就好笑

咩行數

平時睇都唔覺得Joey靚，但佢一上到舞台就覺得好好J
利申: hehe

好想唱k 咩行數同有咩秘訣易搶到咪

成日唔記得不推文

19行，幾個人放都係19行

今晚果個LONDON BOY好靚仔見到佢同幾個背心仔一齊睇 佢地都好正

580前幾行+路口位, 應該係

都真係驚唔係講笑

Joey concert真係N年一度gay界盛事

一完場走真係勁多

拎定張睇過既真飛票尾黎做即場真假較對

越來越熱鬧

Joey等埋我20號黎睇你呀

成日都要逐次撳個手仔可唔可以set做撳一次就得

求圖+1

靚仔？

佢把聲有冇事?

冇,今次愈唱愈靚

今晚氣氛真係好好首首都大合唱

你地係點開電話閃光燈 我開親都照到前排啲人擰過頭過嚟望我搞到我都唔敢開

點解要開

嗌到聲都無埋
今晚唱k好似瘋狂fans

支大會螢光棒冇著嘅時間

睇完一場真係會想再買落去
終於明點解而度d人係咁瘋狂睇

靚 不過冇影到相

18號係farmer?

TLT

放啲相開心share

Same

我都放下最愛既茱麗葉舞台鎮下帖

我覺得開好戇鳩
大會熄就梗係有原因，想我哋專心留意舞台
用少陣熒光棒唔使死架啫

我們瘋得 多麽正常

今晚啲觀眾先正，夠曬癲夠曬crazy

一起森巴舞

勁呀大師

咁都勁？

衰妹真係靚到dum一聲

12號嗰晚好多人有開 個氣氛好好架

我唔係祖粉
只係小學雞中學雞都係聽佢嘅歌大
都忍唔住手買兩場
而家仲想搵多場

前面睇得好密 睇埋今晚要等尾場 好難捱

唔係fans 但今晚睇完好想再睇多場好正

佢d衫同台真係好靚

要等到23號先有得睇⋯ 好痕呀

今日有得睇喇

lm tlt

我就係咁

我前面疏 而家開始密

你地po相有水印嘅
我試下先

大家po得咁開心我又po!!!
唉，等尾場等到頸都長

其實有得強行開加轉色

21 ~ 24 樓梯位
加banner/紙牌 加 裝扮

你係坐咩位影

尋晚幾點完Show

諗緊好唔好收張單丁尾場

買啦仲諗

聽日就可以再睇

好似唔見有人放
唔知咩價位

好似就快完咁 開始唔捨得

約會未完便掛念

2338

想當年 MSL 都係有祖迷臨開場有事做，係開 SHOW 前兩粒鐘交收

點解12/8咁早完

個陣佢放完假之後病咗，雖然把聲未去到N6咁爛，但係大家都唔忍心叫佢Encore

有舊日回憶的山丘就原諒佢啦

本身仲以為琴晚咁好氣氛會有多一兩首歌聽不過有損友都滿足

晚晚都有新衫 今次啲衫無伏

搶Kenny飛啦

好難搶

上唔到

係urbtix個網廢定我廢

入唔到去個網

仲未入到

個網係咪呃人架，其實今日無飛賣呀

根本入唔到。。。

完全入唔到...

完全入唔到

我要睇Kenny呀

難買過joey

買左4張280

咁勁?城市售票網AUTOCLICK係咪真係入到架其實...

你呃人

求教學

買到啦頭先睇仲有好多飛！大家唔好放棄！

280 仲有嗎

入唔到

其實佢地多數係放單丁，定係雙連都有？

請問點入

有！但14/9淨少量

睇7同9依家仲等緊尾場

請問14/9 680仲有冇

10點前已經入緊

我都係係咪只可以由佢load

頭先睇仲有！！！

係我係用佢個app成功入到

Thanks咁我繼續努力入

入到啦........快啲load啲飛出黎啦

尾場單丁揮手區早買早享受～～

尾場$280剩返少量，一張都load唔撚到

尾場少位到

仆街.........$480買一張都load唔到俾我呀，得返六分鐘咋

三面台坐咁側其實真係好辛苦，試過一次個陣係睇Yoga口的形狀，真係怕咗

出唔到飛呀

買到一場啦，剩低一分鐘個陣撳到張尾場23行嘅就扑咗鎚

哩個真，無諗過咁受歡迎，想買一張都咁難

求280入都入唔到

入到但買唔到

其實單丁一個睇爭咪會唔會好怪

唔怪呀
自己一個睇 好過夾硬同啲唔識欣賞嘅人睇

唔會，我都試過！我都幾鐘意睇演唱會，每次返香港都會睇下有咩演唱會睇，最癲一次係自己一個去睇徐小鳳

最鐘意一個人睇演唱會
當你真正投入其實都唔會理隔離坐咩人

雙連都有，佢地好多飛

買左kenny 頭場480 又一個人睇 仲有好多飛

入唔到去買條毛

14/9 $480換$280 有冇人肯換？

睇無問題吖
想試下爭咪唱

尋日發生左件柒事，去到開場前先發現張飛係13號星期二
要即場買過另一張用多左錢呢d都算，最慘係由twins變左做 dear jane

祖今次個舞台真係靚到爆靚到忍唔住影左好多相

好慘

Kenny全部剩餘少量 尾場280售罄

少量但一張都㩒唔到

唔好放棄呀頭先㩒到頭場480連位

好慘呀

我諗住幫人㩒咋 㩒足15分鐘都係得唔連嘅

我隔離個姨姨都忍唔住問我咁細個點解會睇小鳳姐演唱會，仲要一個人
雖然九成歌都係唔識嘅，但完全唔覺得悶，齋聽佢唱功已經好值

Kenny 尾場 $480 ， 好後呀 不過
但照買啦 因為load左好耐驚time-out

我都係

得5千幾張公開
真係㩒到就唔好放過
當聽歌 感受下現場氣氛都好
480有咁多星 好抵

岩呀
joey 買到尾場中價位但都後
好彩牛牛飛冇咩食好多水

睇嚟呢段時間唔好再上嚟，越睇越想買多場

終於到我睇，有冇人知今晚係咩嘉賓

曾樂彤

今晚一齊睇曾樂彤

下唔係古天樂咩？

古明華先岩

原來聽日先係

17號既嘉賓拍過幾輯鋒味

點解要咁對我

兩個都係短咗啲，加多首歌就差唔多

推下希望今晚有雙冠軍 赤地雪 時不與我

都話咗佢係常駐嘉賓

咪係 擺脫唔到TLT架

想知祖係咪晚晚都一完場就好快即走？今次好似冇乜見人影到佢走嘅相/video咁

點解啲人仲要日日問邊個做嘉賓？真係答到口臭都話曾樂彤係常駐嘉賓（有圖有真相！）仲要每日都唔同造型

今晚會唱太陽蛋（feat. 屯門Happy伯）

我見D片都係得佢坐住架車走

應該係想佢休息多啲同埋唔好接觸太多人 因為怕會傳染病菌 希望佢有足夠嘅健康同體力應付咁多場

Joey post出來

豆腐番梘湯

我喺人哋story睇到咋

今晚有邊個一齊入場睇曾樂彤

曾樂彤同你一齊睇曾樂彤

1314雖然係近年最唔好睇個個
但我都睇左3場
倒數個晚氣氛真係一流 尾場最好時光冇諗過都幾好人識

驚佢餓，咬吓番梘過口癮

飲湯飲到成口泡

想問有冇詳細座位表, 飛係跨段(55 及 56) 但又係連位來, 想睇清楚
另外想問580位31行係咪好後啦

買左c行飛表示，祈求唔好TLT

唔算好後

期待左好耐
唔係真係中tlt大奬呀

唔同段係會連位，唔使擔心

今晚到我睇啦
等到頸都長埋呀

可以去seating tips 睇下

31行係Joey架紅館360纜車條軌道個level

55,56段

買一送一，除咗TLT仲有TL

睇尾場 等到天荒地老

常駐嘉賓 Gif又要出動

咩價位
我都買左張580原價山頂加中纜

你最後睇幾多場

6+1

呢個未必係finalise

做咩踢爆佢呀

又買多左一場?

睇住你越買越多場

屌你地啊
應該唔會買啦

肯定睇完又會身痕再買

太過分了，攪到我覺得我睇3場都唔係好癲⋯

琴晚加多左場今晚
+1 個場係12號

一個星期睇一場我覺得is ok

由3+1
變6+1

睇下最終會唔會睇多過十場

嬲你地啊
唔會買啦 應該

17 18 21 22
我得返呢幾日係唔睇

聽住先啦

發誓

不過呢個演唱會真係有種魔力
我本身睇一場 依加買買下睇3場

1變4 4變12

我一開始都係咁講
而家7場了

都就完啦
我唔會再買架啦 應該

想睇今晚有古天樂 380個啲都炒到800

十全十美 perfect 10

那有錢

呢排返工日日無心機做野
掛住上呢到同搵飛

睇下波叔會唔會派錢比大家

32行 前日

3變4 4變6場

唉 我條仔話英皇全部奶共狗唔俾我睇

有得唔俾架咩
有人身自由

冇唔俾既 但佢講到咁唔通我仲去咩

一變四 四變十二
我估佢睇十二場

話說你地有冇演唱會個飛套

仲有黃秋生

有

好想要返之前果啲

俾佢睇，話俾佢知祖係暗黃

一提起哩件事就驚完咗Show之後英皇要佢歸邊

Starlight 最靚
大露背

依加尾場仲會唔會買到飛？
睇左琴晚 真係超好氣氛
不過dear jane就真係

我見維基寫佢經紀公司仲係英皇，但係無拍劇好耐啦喎，近一、兩年搞Youtube Channel多

有錢就有飛

尾場好多天價

仲有秋生哥都好似係

原來如此！

不過要等到23，24先有得再睇

如果21落實係軒叔呢？

我應該有多2個

我都係原本淨係睇尾場，之後買埋23，之後知道13號係twins嘉賓又買多一場

我要呀

唔會唔會唔會

你都有架應該
24個日

Yeah

今晚嘉賓係邊個😂😂

唔係古天樂咩

點解仲未有嘉賓圖

23 號嘉賓仲未有流出 可能係大粒野

Tlt

& TL

到底今晚係邊個

不過又真係好少到而家都未知今日嘉賓

認真？

24有少少汶啦我覺得 上次25行覺得23or前會最好

損友好正呀

究竟今晚邊個做嘉賓

Why not

I wanna sing

不要盧廣仲，不要TLT

想睇，唉

想睇多場 但要搵原價 冇budget

介紹吓嚟
日子冇所謂 之後啲嘉賓冇乜興趣

理得佢邊個係嘉賓
總之就

有空港～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

去緊食野 食完早d入場

有冇人知今晚咩嘉賓

波多野

認真求解

指著他說 你才有病

今日仲未有嘉賓落車相

今晚嘉賓古天樂

每日十點上城市電腦受騙網買當日

啲工作人員遮住佢影唔到，佢出黎嗰陣跑上車

我13號為咗twins下午收飛，$980第3行$3800兩張，好彩表哥請

我試過入到
唔難買

希望今日唔好咁早開
我啱啱先喺觀塘出發

今日好似好靜

Party with TL

我們瘋得多麼正常

LET’S GO

我驚你嗰日下晝又即刻撲飛

row C 定係 row 3 ?

岩岩今日先買左

原來唔洗去紅館門口

11X 好快到紅館

上咗地鐵了

岩岩先答完

Shaquille O’Neal

好耐無見你啦
我記得以前係高登祖po你成日出現

我上星期都有蒲頭
今晚睇第二場

只要輪椅位仲有，佢就會有當日，980，你早去看看吖

容祖兒

謝哦 不過我已經5場 破產唔買啦

今日搶到一張kenny...

咩價位

之前撲過sammi但係load咗成粒鐘都入唔到去

yeah我都搶到480 23行x2
開心聽歌

33行，我下午搶到，入左六七次，次次夠鐘都分唔到票

但三面台其實遠好多

480

無錯，我重點去見証相敬如斌加祖兒亂講野。集體玩新人

純粹睇嘉賓多過主角

主角其實我唔知有咩歌除左boyz個堆

原來搭去紅磡唔洗半粒鐘
早知唔咁急

定左個人先入場都好嘅

溫書啦頂你

重點推介：分手不要太悲哀、助聽器、靈犀、Fly Away（軒叔作曲）、戰場上的羅密歐、鎢絲燈

去埋廁所就落去等交收
未收到飛真係有啲驚

repeat唱兩個鐘眼紅館 ho hey ho~

講到好似去考DSE咁

你買到未？

買到尾場$480

收到假飛仲驚

今晚唱抱抱

勁
我上咗半日都上唔到

我淨係識眼紅館同死性不改

我係hkcee年代的

分手不要太悲哀呢隻改編歌其實好好聽

上到，但無票嘅。。勁辛苦買左一張。。

屌你
唔會掛
佢都係jf嚟

預言書

佢獨立發展啲歌其實幾好聽，不過當年太多實力派，佢哩啲偶像派發唔到威就返咗中國拍劇搵真銀

Row 3

作為獨立發展頭炮真係好掂

知唔知17號嘉賓係邊個呀

我仲等緊個賣家
驚驚

我都想知
我都係17呀

等緊佢呀屌
想死

Thx

會唔會甩底

我都戥你緊張

佢話過緊馬路
好彩一手交錢一手交飛

希望佢快啲到
我驚睇唔到頭

有牛撩我還飛

買飛

空港最正

心動買多場啦

好心佢行快啲啦屌
好心急呀我

今晚嘅飛佢開幾錢

原價每張980
放17號 第十行 三連位 飛
有意請留tg

搞掂
入得

我將我個ff rundown留咗喺下面言
因為我頂唔順佢冇book b
不過都唔奢求太多因為人人想聽嘅歌都唔同

咁抆水

Enjoy

聽講黃區簽名區對出嗰個馬路紅燈要等超耐

趕到我

ENJOY THE SHOW TONITE

起碼趕得切先

走廊
個位ok喎

角色系列放咗兩首入去

啱啱先發現我部電腦無On Coming隻碟
先知同Let it Be都係重點推介

21行580第一行，係ok的
亦都係搶咪位

想試下

等聽你唱歌

成功先
我係五音不全

輪椅位

無知一問：24行搶到咪機會大唔大？

紅館360上車位置

屌完來中電欖
頭先無睇真

買多場補翻

開始喇

但21行有得搶咪

記得搶咪唱歌

Fly away 浪費哂

希望軒叔會同佢合唱哩首啦

合唱我故唔會 獨唱都仲可以盼吓

國語歌有啲難度

想聽標準國語版呀

Fly away張敬軒唱應該會好好好好聽

原來坐高啲真係睇多啲野

集氣

岩岩聽完 只能說kenny浪費左隻歌

真！身為斌Fan嘅我都係咁話

21行正啦
一陣joey就升到你前面

你cosplay夠搶鏡可能得
尋日有人整隻蟹係個頭

依家d人為爭咪奇招盡出尾場我諗要著套公仔衫入去先得

咩段黎架？又有條條fing

逃避你

有意

還我青花瓷器

50

扮miffy一定會揀你

睇friend d story 見到好似係泳鏡
而家啲人真係奇招百出

聽日坐返980
又可以影相

好撚貴呀仆街
唔好益仆街黃牛啦

黃牛賺到fat fat

黃色在門

黃色在哪道門？

打錯

受仔係咪晚晚黎睇？

我懷疑係.......但係有幾晚無相唔敢落佢名

今晚係邊個嘉賓？

第二場臨散佢先喺後台出嚟

應該係Chef Lemon

咩啊 今晚係 洪卓立

又俾你見到佢

每張加一兩舊都算
加五舊都夠膽死

真心咩

仲有 陳偉霆

加TLT

受仔長駐嘉賓嘛

真ga

真係的士陳？

群星雲集啊

個價算係咁啦

洪卓立？的士陳？仲有無？
btw 絲打睇緊？

抱抱

我準備好了

新歌！

搶咪啦

這分鐘又返嚟

收19/20 2連 $580/980
原價加手續費~~~

收飛過隔離啦

同人換到尾場好開心

希望17號都有

紅藍交界都有機會中蕉

嘉賓準備

容祖兒：唱得好難聽呀佢

古... 天樂

真係古天樂

今期流行

Mean精又上身啦

古天樂依家係各大歌手演唱會嘅必備嘉賓 ,因為實在太有noise

咩事 連唱兩次今期流行

仲要唱兩次

邊個係受仔

冇歌唔好意思

尊敬的楊博士

今晚鑬車淨係唱咗兩首？

今場賺晒啦 今期流行live都比你哋聽到

今日氣氛ok ma?

佢話第一次live 唱

男朋友

唱男朋友

每場都好high

你個名

錄影個場同圖書館差唔多

想佢唱

三首
抱抱 這分鐘 特別嘉賓

今晚勁好
捉觀眾上台影相

古天樂呀！

咩意思

無乜氣氛，同圖書館一樣咁靜

你唱唔唱到歌

no

你用咩機影

令我太歡喜

不了⋯ 唔好重出樂壇

Sammi尾場先古天樂
祖祖中間就黎古天樂

佢地真係好frd

下咁正！！

我覺得好氣氛過Sammi

無樣你話係歐陽震華都得啦

講笑

今間又無悲觀

好貴

12號我個人high 啲

聽日係咪多數盧廣仲

唔好啦

見到有人放21/8 64號A行 唔知洗唔洗3000呢

相機電話都無電

A行(多數)要4000+

嘩 賺死佢地

幾分之幾

唔識欣賞

佢今日終於話比大家聽支螢光棒係電腦Control叫啲人唔好咁Out笑死

唔好買 錢落唔到joey袋

得我想聽盧廣仲？
當然eason就最好

拎啲錢去買多啲紀念品

佢把口真係好八婆但我鐘意

佢呢個時候其實係咪應該唔好講嘢會好啲

條友係知掟就唔會柒足咁多次啦

雖然鍾意佢 但諗起啲人屌晒鬼就寧願冇佢份好過

上次用車牌抽水都夠曬柒

刷唔到悲觀生動學

完

聽晚繼續

原來唔係歐陽震華

葡萄

剩係睇左今場
係今日特別氣氛好定一向都咁好
好正
覺得今次仲好睇過n6

Joey又話演唱會唱勇氣情歌既，去咗邊到

從來憧憬的都不永久 總好過沒有

睇左兩場 26/27行 但係繞場一週嘅時候唱嗰d歌都唔太識

Kenny演唱會唱

抱抱 特別嘉賓好大路姐

冇諗過呢世人會聽到今期流行到男朋友既live
叫到癲左

可能佢睇中舊日?

唔係掛我的驕傲 這分鐘更愛你 特別嘉賓依d都唔識?

有冇相睇下離台幾遠

今期流行仲要唱兩次

推到有片

估唔到咁好氣氛今日

我都係
好撚正呀屌

唱我的驕傲嗰陣未轉到我嗰邊

聽清楚！不容錯失～
講清楚！不容錯失～

返屋企我會upload
我好似錄咗好多片

想睇多場
上次睇克勤同佢又係睇左一場忍唔住睇埋尾場

我連中两圓
之前Sammi 又係古天樂做嘉賓
今晚又咁岩

古天樂

有無唱呢個版本

影嗰時應該冇zoom到

話說點解我覺得唱派對機器啲人冇乜反應嘅

13？我覺得ok wor
但今晚正d

A行條頸真係好攰

今日氣氛拍得住12號

大家都好興奮 笑死

聽咁多次咩感覺

我初初信左個list 以為係古巨基，好驚喜

我地係咪相認左

係，我睇左第二場同今日
今日癲到
紅磡360 啲人全部癲嫁

咁sidetrack普遍無人識好正常

係咪淨係唱咗一次悲觀生物學咁大把

還我損友
我咁岩睇13/15 叫做聽曬兩個version

我隔離啲人全部石像
好掛住5 12 個班人
希望聽日坐返fc位附近啲人會high啲

暫時係
我有係現場

破相表達佢被男人傷得好深,最後一堆白衣天使救返佢,跟住再接爭氣鼓勵自己

你坐邊段
我個邊全行企起身做人牆

Same覺得勁好彩！

上次好似冇今期流行

尾場會唔會有真encore 比人點歌

Sammi嗰邊唱男朋友only

Pc
全身暑假
茱茱
心淡
派對機器
古天樂
逃
跑機
Loving u
怯到愛一個

好似錄咗呢堆

如果佢肯戲唱埋四面台就好

50藍 21

正常rundown都已經去到2345
尾場一定過2400

我要告解 麻煩你 悲觀

我覺得會

等到天荒地老都唔肯唱
明明首歌好match紅館唱

早兩日條裙好睇d

我要雙冠軍

祖兒同軒仔會合唱PH

恭喜你成功集齊今期流行同男朋友

我係63段 23
成行好high 企到腳軟

想問有冇人知尾2個場
23/8 係咩嘉賓

我得返3場咋
我想講比你哋講中咗

咁正

Ph?

紅館真係好正
返屋企好快

我要雙冠軍 分身術 新貴
首首都四台冠但點都唔唱

上左熱門

Pretty hungry
雖然我一睇都以為係講緊柏豪心諗唔通又係天窗 唉

次次要撳手仔好麻煩
大家都不推文應該唔會上

樂觀同悲觀生物學我就夠

（好想聽我好得閒）

佢兩個合唱天窗仲好啦

今晚佢講得好岩
入到紅館就忘記岀面
好好享受祖帶給你三個小時嘅精彩演出

S M

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地

我反而想聽Make A Beat

Agger

即係火龍果

其實架飛船都幾危險-得個小小位企我實腳軟⋯仲點講笑影相加唱歌

你又買多場呀?

G持

我睇聽日 希望唔好盧廣仲

想咋
未行動
都搵唔到人放
我想買場即日輪椅

呢到咁多位支持你呀

富婆包養小毒毒啦

下次係咪可以全勤

今晚氣氛算好 joey 多左叫我地起身跳
隔離左右啲人都有起

點解我買唔中17

今日氣氛好好

無錢啦破產
買飛d錢全部碌卡咋嘛

未睇之前我仲笑鳩人癲
睇足19場
點知自己都守唔住

咩行先

睇concert 啲錢係倒水咁去

連登仔真係好有錢

真心唔值 咩段先 正面台？

就黎買齊咁多場

就係唔係 如果正面我衝左
再搵下先

向十場進發perfect ten

34行係咪唔洗指意有得唱歌？

唔攰咩連續睇兩晚已經攰到想死

34山頂黎架啦喎

21-23 最好

我都想睇多場

覺得50, 51 果邊少人企起第
我坐51 row24

啱啱睇完電視諗住熄電視，點知播Joey 首電視劇主題曲，即刻聽完先

你係全post最癲個個了

x2

我睇三場炸，下場尾場，好期待

唔撚係掛

但有兩次好遲先叫人企 企完果首佢就熄燈落台換衫

過埋聽日我就知攰唔攰
呢幾日都係一場隔幾日一場
15 16就連睇
睇下星期六會唔會攰到死先

仲未收到多張飛睇

山腰視覺

睇黎山腰個view 最靚

我睇13/15 攰到仆街
攰都好 星期日記得要去維園見

想睇尾場

我鐘意坐返980多d
近d

坐24行希望有得合唱

其實正面台嘅32 33行好正 喺最後 你成晚點企點跳都得 隔離左右又會一齊high

今晚幾點完
比古天樂用左咁多時間

2344

有冇人知16號嘉賓係邊個

今場古天樂好high

派對機器

LOVIN' U

叫到聲沙
Green gate成班一齊跳

有冇人記得上次joey x hacken尾場encore到幾多點?

至少過左十二點半

花千樹/天窗/16號愛人/阿門/愛上個上一課

怯

痛愛

PRETTY CRAZY

希望今次尾場都可以過12半啦

今日氣氛真係好正呀！！

JOEY完全駕馭左今期流行

68 個邊轉角位有幾條女叫到勁大聲

入到嚟紅館你哋會忘記係紅館以外嘅一切煩惱
無論係感情 生活 或者係所有野
你哋都會暫時擺底 純粹去欣賞 純粹嘅快樂
其實呢一樣野就係一個歌手最希望得到嘅
因為我可以做到嘅野好少
但係如果我可以比到你三個小時係快樂嘅
呢個係我最大嘅福氣
多謝你地

我好希望呢一種快樂或者呢一種努力可以好耐擺係你哋個心裡面
當你哋經歷一啲人生上嘅 一啲小嘅起伏
去諗一諗我 其實我都可以處理一個咁複雜嘅演唱會
無野你做唔到嘅

人與人之間真係好特別
今日你哋可以坐到係到睇我表演或者我可以表演比你哋睇都係一個緣份

搞掂哂D片可以訓教啦

辛苦曬

感謝

有冇人覺得呢段野有少少意思？
係咪同緊香港人打氣 定我諗多左？

好明顯啦
「冇嘢你做唔到嘅」

可泣的不要了 可歌的不見了

一開場頭半part唔知咪定喇叭問題，
聽得好唔清楚
之後幾首佢唱都好明顯唔想用力唱

連開噤多唱真係好搏

今次個台980 睇唔晒
佢唱空港淨係睇到咁

完全係都市傳說1314個Regular Rundown反而係cut咗七不思議，唔似得今次咁有幾首變動
多歌只因為Encore幾乎晚晚都唱唔同嘅歌

可以睇返當年King Jer個Rundown

柏豪
同張敬幹合唱比比鳥既歌

盧廣仲係幾號啊

(FF) 會唔會有eason hocc 吳青峰 做嘉賓

FF 有徐佳瑩/梁靜茹

16號愛人嗰個Medley 明顯係唔想用力 因為真係唔係好聽到佢把聲

買咗22號飛，想問睇580 980多唔多人企起身?

我都係今晚睇 十萬個唔好盧廣仲

做乜理人地

古仔係咪除左張學友之外, 第2好氣氛GE嘉賓

唔係理人地 係想多d人一齊high
joey演唱會普遍980企得多過580?

利申: 第一次睇

貴飛肯定好氣氛d架啦
580坐山頂 要氣氛超級超級好先有機會多人起身

仲好過twins + kenny 個晚

咁人地唔企你high都會企架啦
如果背台反應會明顯差d

你講緊乜野，外星黎架？
PH係Pretty Hungry

580山腰啫
而且580前排有機會合唱+都可以近距離睇Joey

邊有咁簡單

睇完13/8，$580 個個好冷靜。 好似企係度都會阻住人。
好想睇場$980去瘋狂！！！！

但炒得好貴呀

好想快啲知今晚坐邊呀

我發覺好多麻甩佬, 係度大叫Joey我愛你, Joey好靚女 之類
好煩

22/8 聽聞係supper moment 做嘉賓

980 全部都瘋狂d ?

咁你通常叫咩

Agree~
$580 見前面唔企...坐o係後面唔好意思企.....

知係supper 即刻買咗

12/8個日睇到我成件濕哂
太興奮
隔咗成個禮拜先睇
我覺得980真係好氣氛啲

一個禮拜兩場已經大傷元氣
而家攤咗係床唔想郁
好攰
今晚睇完聽日仲要返工

D牛叫價貴到

好想跟住前面跳，但前後8行都係冷靜派

我想尾場企 但580企 我驚俾後面屌

我琴日企前都望下隔離有無人企先企
驚比人屌

尾場980預備跳到12:30am揮手區

屌我唔想睇填海華呀

我都唔想

唱到攰了也想唱

其實好想企 但後面d人唔企我又驚擋到人

尾場買到580咋 好想high爆呀

首先我要買到飛 好想尾場380都豁出去

唔係話盧廣仲架咩

16號愛人收得咁埋，竟然係填海華

應該會揮爛枝螢光棒

希望尾場580附近啲人都high爆 一齊企

尾場應該380都會企既 放心啦
尾場都唔high仲要等幾時

尾場
當年5354倒數都好high嘅 山頂都企矖起身

倒數又唔同講法

唔撚會係啦

[member]]可唔可以唔要劉德華:(
我想聽盧廣仲...[/member

我想看華仔
利申：粉絲

帶啲正能量比大家
我睇完10號就睇14號，正所謂睇祖兒做足準備
一早起身就帶埋相機，長鏡，後備電，差電器出門口番工
幾經辛苦等到放工去睇joey, 一拎部機出黎就發現無帶卡
仲要發現同10號唔同咗衫，勁撚後悔
提提各位記得check齊啲嘢先好出門口

唯有貼番10號啦
唔同咗嘅兩套衫

係咪得我覺得應該唱一種永遠 好講到佢做歌手嗰種熱誠呢廿年都冇變過
雖然一開場有首歌嘅intro

我試過帶咗張full咗ge卡出去睇
好彩醒起銀包袋住左張後備

講咁耐都冇人講18號係邊個嘉賓㗎☹️
有冇人知綠區22行好冇？

$580同high爆揮個手

想問問60段有無視覺問題？

個位好好

呢排發夢個銀包乜鳩都冇
好彩今晚再睇 已經check 晒D野

聽日係咪chef lemon 呀
好期待告解

我琴晚影到一半開始無電
返去即刻叉返哂d電
今晚繼續

12/8 我都出汗 $980 係好氣氛啲 同埋我都冇理其他人我就起身 通常附近啲人見你起身又會起埋一份㗎啦

唱完Pretty Crazy 跟住有兩個雜技男出嚟，我側邊啲人全部坐低晒，因為我知之後仲有幾首快歌所以我繼續企喺度都冇理其他人跟住再出返嚟繼續唱啲人又企返起身

黃牛啲料信一半就好

你咩區

6/8我信左有軒叔，雖然伊健，但軒叔開左口唱左兩句

話說70300鏡坐27行係咪影唔到相？

希望今晚都係咁好氣氛啦
我要嗌爆紅館！

好多大陸Fans話死都唔要盧廣仲 或特登嚟香港就係要聽港樂點解嚟到又要聽普通話

你哋班人真係好撚難服侍一陣人哋唔講普通話又玻璃心話人港獨人哋開場之前講下口號又話不法分子又要嚟香港又要諸多事實

前幾個Post應該講緊但係應該因為本身隻歌推出嘅時候反應麻麻所以唔唱希望尾場點歌有得唱啦

應該係
我琴晚坐21行用70300影都黎都好一般
下2場坐27同33我諗住唔鬼帶去

究竟有邊個嘉賓係冇人插

張學友

諗起啲page係咁笑學友隻手

eason應該都冇乜人插啦

希望尾場可以大家一齊踩爆紅館

等張學友報料啦

冇飛

睇左兩場都唔夠喉
好想再睇多場

你好似我咁

今晚似係華仔了 有冇今晚睇既朋友

一諗起黎明就踩唔爆

唔好講啦

喂呀 岩岩睇尋晚段片 真係癲婆遇上癲佬

羨慕你哋

諗緊搶唔搶輪椅位好
輪椅位都要980
但唔知睇得清唔清楚

我想要劉華

要唔要交換

我得一場6/8已經看左

果日祖兒試唱左玉蝴蝶

嘩～你個名呀

有呀上轉係7號！終於等到今日又睇了！

藍閘

想問吓當日去現場有冇黃牛會放飛

我綠 綠係咪正中？

一陣唱我是中國人，順便宣傳明日大嶼

作為fans表示，我好L憎呢隻歌

唔係掛，今晚睇，唔想睇劉德華喎

你情願要劉華定盧廣仲？

我都唔想要

嘩

預測環節：
我是中國人（合唱）
我的驕傲（向警察致敬版）
或者整個愛國medley

如果係咁，作為粉我照妖爆佢

即場撕飛走人

啱先喺隔離收咗兩張飛啦
Fb d價好癲

fb的價買唔起

佢首我愛你都正
你今晚坐咩位？

joey無辜ge

填海華真係好嘔心呀

如果真係填海華我一張相都唔影佢個part

收到飛就好啦
FB個啲不嬲都係on9價

噓佢
G奶你用咩機同鏡影演唱會?

填海華d歌又老撚土都算
佢個人又
真係唔想睇

70d
Canon EF 70-300mm f/4.0-5.6 L IS USM

唔該

4點幾仲未爆嘉賓入場嘅相嘅

支鏡！！羨慕

牛仔幾點係現場會放飛

借到都好。。。我去看kenny都想試下同老闆借

影相係咪大概10-15最好？

借啦
我覺得影演唱會幾好玩
我幾鐘意影
如果真係坐得前的話

追呢個post追到我都上癮
想睇多場 但男朋友唔俾

33行。。。

睇演唱會都要批准你洗佢錢？

呢到

yes
前d影都ok ge
太後影淨係影到全身
放大又唔清
50段21行

56段9行

好靚啊！！！

點解呢到咁多人睇演唱會都要聽另一半話

最簡單既自由都無☹️☹️

見到row b 6000蚊兩張真係屌出聲

屌...

希望佢快啲唱完快啲走

我唔會理另一半比唔比我睇
又唔洗佢陪我睇
又唔係洗佢錢
我鐘意睇就睇

屌唔撚想睇佢呀

尋日問過有個row 1 $2800
想收多張都收唔落手

等我仲咁開心以為係盧廣仲...

問咗好多度
先揾最平Row 5 2900兩張今晚！

幾時唱誰來愛我😭😭

好想看今晚，放學9點去紅館有無可能仲有牛平放呢？

我估有

雖然我對盧廣仲無乜感覺
但好過填海好撚多囉

屌佢老母 劉華情撚願無嘉賓 食屎狗 今晚去既人一齊噓鳩佢啦

我都係一坐低就覺得泄咗道氣

仲以為會有盧廣仲

好撚嘔心

屌咩歌黎

點樣先可以完美避開嘉賓環節

我前幾個post都有講過個opening唱一種永遠其實仲grand
不過空港都唔錯

厠所位...

狗系歌

唉。。。。劉華

呢個焦距就算係恆定f/4光圈都未必影得好

食屎啦填海華今晚俾面容祖兒先唔hur爆你

照噓

去廁所去十五分鐘再出返黎睇下一part就ok

屌自己個演唱會都未搞掂就唔好黎搞人啦

12行 手機only

on撚99 睇撚住又病呀仆街

你同我一樣嬲到仆街

Sor冇追po

放學坐去紅磡問下先

就係因為你攪到我想買埋p30

今晚場外黃牛一定好好好貴

真係咁多人想睇劉華咩
想搵人換

有冇人知20號係邊個嘉賓

同牛換

企硬唔好益華為
3千幾買到部30倍變焦相機

係

前幾日有人屌啲人12號螢光棒唔著嗰陣開手機燈影響舞台效果（話咩人地嗰個moment唔開螢光棒緊係有佢嘅原因）點知容祖兒講出口叫大家如果唔著嗰陣又鍾意嘅就開手機燈啦

我以為係容祖兒個首 謝謝你愛我

係呀

依首就正我最愛既國語歌

點解學友就冇人屌鍾意既人係老餅 華仔就屌呢
利申唔係華仔fans

唔悶啦 實有人屌柒佢既

因為佢係填海華

填海

學友實力派淨聽佢把聲都無得輸,填海華又奶共唱歌又難聽加上佢個樣對年輕一輩已經無吸引力

其實佢唱腔似秋官比較悶 張學友真係歌神

填海單野，我都幫唔落
利申：幾十年華粉。。。

咪撚用件垃圾同我歌神比好唔好

屌 我去硬廁所

嘩屌好彩

搞到今晚有d唔想睇

比我會覺得唔好彩

我都唔想:(

填海華好唔受歡迎，突然之間推得勁快
新Post已開，爆Post可以過去

好彩無搵即日飛
見到填海華影響哂心情

點解會咁撚唔好彩

謝謝你的愛
一起走過的日子

屌去廁所

好彩無買今日

去15分鐘廁所
今晚廁所大排長龍

頂！我係粉都。。。又係呢兩首。。

飲歌唔駛點練

點解會請佢

唱獨自去偷歡好過

同大家唔想聽世上，我的同曲同功

多謝華仔提供今晚唯一廁所位

多謝填海華比個時間我去廁所

聽到怕

推爆埋佢先

最垃圾嘉賓

填海華

多謝填海華比時間我休息